睇唔明Canon product Line

出兩部平價機身 R/RP
specs很一般，勝在價錢比單反counterpart平少少
然後出埋晒啲貴價鏡頭平價鏡頭機身得24105+35.8

咁就既唯一好處：
確立RF Mount係大仔，EF mount係孤兒仔（講到咁，我都唔知係咪優點嚟）

雖然話可以插EF鏡 但係點解現階段唔買返EF body

況且以班大陸佬作風，rf lens破解落Sony E/Nikon Z 都未必係問題
反正而家Sony E>Nikon Z都有prototype，Canon 20mm flange，Sony 18，Nikon16，Canon真係隨時搣唔甩“最大副廠鏡生產商”呢個地位
不過可能有潛在光學上既問題，得閒講多兩句

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
今日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

RF轉E已經有人整緊

行去一邊打飛機啦

所以咪叫你返去打飛機先
繼續自high

D number又響度跳

我覺得Canon未有打算出RF平價鏡...
佢覺得直接駁EF鏡就解決左

出RP就係想你adapt EF鏡來用
等你有一兩枝RF鏡，好自然又升番R / 將來既RF body

想請教含SIR持股幾多？
定去支那影完女女D股股就當自己持股？

SONY追焦領先連登

就同Canon 攝影師毒瘤華一樣
睇唔明佢做乜影乜

都係垃圾

走喇貓Sir成個場比你搞彎晒啦